痴左線冇左北水，升得仲勁😂😂😂

留名睇癡右

有邊次唔係？

你仲跟住隻狗執狗屎食，
世侄咁樣真係唔掂嫁

cctvb 日日北水北水
財演日日呀爺呀爺